香港人 醒少少！放低舊有包袱 無賴文宣 唔該！

鬥無賴
唔好分 唔好割 唔好篤！

對家無恥
我地要更！無！恥！

721
811

洗撚咁靚咁evidence based 咩

最緊要 夠 無 賴 !

岩呀
幫我推！

推啊！！！！
人地彈珠射眼都講得出啊！！！

人地放竹落義士到呀
我地咁撚有潔癖做乜尻呀

推

agree

支持鬥無賴

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴絲打可以用下面條link去印文宣

幫推

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：